請蔡副局長以最喜悅的心情迎接國慶

老冇認同

唔笑就仆街了

你還有黨

唔開心迎國慶=唔認同中共=分離份子=叛國

岩

邊個官員國慶唔掛紅就係反黨反國家
局長應該以身作則，國慶日著紅衫

真牛b！